/* 
  Localizable.strings
  Ichthys Calendar

  Created by Viktor on 01.12.2020.
  
*/

//MARK: - Main View
//Calendar View
"Choose a day" = "하루를 선택하세요";
"Will be loaded the next day" = "다음날로드됩니다.";
"The previous day will be loaded" = "전날이로드됩니다.";
"Today" = "오늘";
"Saved" = "저장 됨";
"Radio" = "라디오";
"About" = "약";

//DetailSaintView
"Go back" = "돌아 가기";
"Remove from Favorites" = "즐겨 찾기에서 삭제하기";
"Add to Favorites" = "즐겨 찾기에 추가";
"No Image" = "이미지가 없음";
"History" = "역사";
"Canon" = "정경";
"Prayers" = "기도";

//About
"Ichthys Calendar" = "Ichthys Calendar";
"Many thanks to the site azbuka.ru for the data provided." = "제공된 데이터에 대해 azbuka.ru 사이트에 감사드립니다.";
"Visit azbyka.ru" = "azbyka.ru 방문";
"You will greatly help the project if you leave a review." = "리뷰를 남겨 주시면 프로젝트에 큰 도움이 될 것입니다.";
"Mail for communication and suggestions." = "커뮤니케이션 및 제안을위한 메일.";
"You can share the link to the app with your friends." = "앱 링크를 친구들과 공유 할 수 있습니다.";

//DetailSavedSaint = DetailSaintView
"Search..." = "검색...";

//MARK: - Supporting View
//WelcomeView
"Please select a day from the left-hand menu; swipe from the left edge to show it." = "왼쪽 메뉴에서 날짜를 선택하십시오. 표시하려면 왼쪽 가장자리에서 스 와이프합니다.";

//CurrentDayInfoView
"Fasting" = "금식";
"Not Fasting" = "금식하지 않음";
"Day info" = "요일 정보";

//HolidayView
"Holidays" = "휴가";
"Holiday" = "휴일";

//MARK: - Widget
//DayInfoProvider
"Failed to load day info" = "요일 정보를로드하지 못했습니다.";

//Ichthys Calendar Widget
"Ichthys Calendar Widget" = "Ichthys Calendar Widget";
"Shows the fast day and holiday." = "빠른 날과 휴일을 보여줍니다.";

//DayInfo
"Thursday" = "목요일";
"Christmas fast" = "빠른 크리스마스";
"Icons of the Mother of God called \"Sign\"" = "\"사인 \"이라고 불리는 하나님의 어머니의 아이콘";
